夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

放假了

哦係咩

訓緊啦

納dee嘈住曬點訓

第三

瞓咩呀⋯夜媽媽樓上又有人鬧交

鬧返佢地

訓

55

早抖子

乜

訓啦bb

依排練緊狙
輸都唔緊要

聽日唔洗返工

上去嘈埋一份

都要訓

失眠
知道ex搵咗新仔